得嗰11宗新增確診，出街撚幾有先見之明

#ALERT 本港新增11宗確診，10宗有外遊紀錄，累計確診個案達一千宗 (4/11/16:38)

復活假期剩低兩日去邊度玩好

點睇有啲人喺度誇大疫情唔俾人出街

收到風佢地話報少左2個零

on9

少咗兩個零咁就社區爆發咗啦，唔出街都無補於事

疫情完左

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

總之咁少人確診就一定係假啦屌你老母

仲出街係咪想害死醫護

Agger 唔出街蝕假

11單除750萬=？%

港豬害死醫護

真喺唔多覺香港大獲

星期一至五幾十人確診就無聲出
星期六至日十幾人確診就屌哂老母

1000/750m 都細到睇唔到啦

武肺真係專殺鬼佬，係香港成千單都死唔到十個人

冇得HOME OFFICE了

中國人嘅病毒點會殺中國人

真, 行得太前

可以叫雞了

西方人同亞洲人嘅社交文化，親暱行為差幾皮

又想停工又想唔要武肺又想屌留學生
好亂呀你地想點呀
要唔要武肺好呀

一早約晒fd打邊爐啦